對藍絲屋企人 最好用番政府果套回應

我老母係極深藍 追蹤fb 支持香港警犬 又會留言 叫我地做黃屍 叫掂政治既牧師做木屍。
（琴日已經幫佢block 曬藍page 同follow 立場蘋果 唔知改唔改變到佢）

話說我同啊哥本身都話係屋企食 跟住2人齊齊放佢飛機

番到屋企 佢就屌我 話唔信我 又話曬心機煮。
跟住我問： 咁你又信政府？
之後佢呆左一陣 話 唔好拉埋一齊講

大家對住深藍父母 可以用番佢信果套對番佢

推

冷靜啲 你咁樣係浪費米飯 花哂呀媽心血
另一個方法吧啦

除咗老母條褲 屌到佢醒

碗飯緊要過香港

木屍呢個名又幾好笑

煮左飯唔食 真係有d哂

暫緩家用

敗家仔
唔食講聲先唔得嘅?

立場同佢睇開嘅太大差別，
可以先加01，港台

留黎帶飯

其實咁做改變唔到佢地藍色思想，之前個師兄幫屋人unfollow 藍色page改follow 我地個覆制page咁先可以改變到

宵夜食番 無浪費到 又無dum到

我瘋狂教育緊我細佬同港豬老母 等老豆收皮